# Analyse en Composantes Principales (ACP) et réduction de dimension

License 3 MIASHS. [Algèbre II et ACP](https://www.mtpcours.fr/c/maths/algebre/).

### Installation avec Python

Cloner ce projet avec `git clone`.

Installer Python sur votre ordinateur, [Anaconda](https://www.anaconda.com/) et créer un environnement Python 3.8+ avec `conda create -n miashs python=3.8`.

Activer l'environment créé avec `activate miashs` et installer jupyter notebook avec `conda install -c anaconda notebook`.

Enfin lancer `jupyter notebook`. Ceci devrait ouvrir un nouvel onglet dans votre navigateur. Vous pouvez ouvrir les fichiers dans le dossier `tp` et remplir les sections à compléter.